睇預告dont將閪望真係好撚屎忽

介紹"旅客"(邊個國家為主唔講啦自己上統計處睇，應該係話唔洗睇都知)去屋村同天橋打卡,搞九人地
不如推介人去立法會同禮賓府啦，又不如推介佢地去九肚山/高官豪宅區打卡唔撚得?